天氣咁凍，出街邊個短袖見一個屌一個！

關心大家

我嗰邊係夏天

唔好𨳒我，我今日著返長袖衫同褲

短裙又唔見你屌？

屌你老母 凍親點算

如果樓豬唔係大隻靚仔就不了